大埔開花手足比警曱打暈 救護都唔比救

大埔開花手足比警曱鬼引左上大中平台
然後被制服
其中有人比警曱打到冇知覺
唔比FA同救護救
睇直播個倖存者喊得好慘
我聽到同組織到既係咁上下 歡迎補充

直播飛去後面睇

冇人睇大埔開花救中大?

未知下文如何

推

大埔哨兵站
1809
狗剛制服一位手足，call救護
但救護到場搵唔到手足
依加救護要走
現場市民懷疑狗隻收埋受傷手足

大埔哨兵站
1805 現場街坊報料 有男仔暈左 但警察唔俾FA救人

又有鬼。。

拉左幾多個

Push

之前聽至少10個

推呀屌你老母死黑警

提提手足大中平台唔安全 有便衣狗:warning: